黑警高官隨意霸佔官地, 市民行街嗌句口號即拉及任意侮辱

好撚痴線

藍絲斬人係高尚情操

法官當睇唔再 繼續企喺暴政的一邊判反抗的香港人坐監
冇一個法官係無辜